[
    {
        "randomId": 333
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Icyo nsasira ntikirame",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Umunyereri",
            "option_4": "Umwarimu",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Inyana y'umutavu",
            "option_2": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dore mukara yateye ku irembo",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Amase"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umukondo w'inyana",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    }
]